突發：路透社香港反送中運動（共20張）新聞照奪得2020年普立茲獎

自推

左膠野喎

你指個奬定路透社

個獎囉，左膠打飛機野

我咁睇：新聞工作者都需要認同嘅。
其實又有邊個奬唔左膠？「左膠」個label有時太萬能key啦。

乜叉都左膠
不過好似普立茲獎無幫到抗爭者攞光環就真
只係表揚咗路透緊守崗位傳遞真相
得獎網頁列咗幾幅得獎作品
內容都唔係一面倒portrait抗爭者係忠 警察係奸
其中一張係手足扑穿藍絲頭
但簡介無講到前文後理條藍絲做過乜而令到畀手足打

有時覺得幾個鐘頭嘅示威活動
濃縮成一格定格
究竟係令人接近咗真相
定誤解咗真相

連登國際視野：左膠 女權 奶共

有張手足被個攝影師頂撚住條路，唔知走唔走得甩

on99